自己睇開D拉 係摺架拉自己

無辦法

人生有22架

可愛

自己好可愛

人生冇22

Forever twenty two ✌️ ✌️

收皮啦死毒撚 你嘅生存簡單浪費人類資源 又冇意義

禾甘可愛 為世界帶來溫暖